老母部iPhone 跌咗落廁所 求救

依加部電話開唔到 入面啲資料好珍貴 有無得整 同埋去邊整先唔會俾人搵笨

有無巴打知道

放幾日等啲水乾先啦

因為佢嗰啲係生意上嘅資料 真係好等住用
佢已經放咗一晚啦

唔用iCloud 嘅後果

老母依啲老人家唔識 我地又唔係一齊住唔教得佢咁多

有無擺落米缸吸濕？

有啊

邊到有得整又唔會俾人搵笨

唔覺得有幾珍貴囉~ 呢一刻仲諗住會唔會被人搵笨

咸水

係咪已玩完

資料好重要
但iPhone 有 iCloud 每晚自動backup都唔用

唔 backup 抵死啦

去d電話鋪一定搞到，上次我部6又係咁，為左d資料比左500先正常開到機back up返

iPhone 最好就係呢樣野，可以每晚iCloud 自動backup
就算我而家部電話突然灰飛煙滅
我都可以買部新，用iCloud backup restore回復部電話到尋晚既狀態

好彩唔算貴 唔該各位手足

幾錢同邊度整

整咗1000 先達